想問今日集會有冇人見過呢個女仔

今日集會 傾盤下雨 有冇人見過一個係度用水樽追住入雨遮啲雨水既女仔 我想同佢相認一下 我覺得佢好可愛

我條女嚟